{"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja kollane pall taevas. Annan sulle sooja ja valgust. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🔥 Annan sooja."},{"text":"🔆 Annan valgust."},{"text":"☀️ Näed mind päeval."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Täht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen taevas öösiti. Mõnikord olen ümar, mõnikord nagu banaanikujuline. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌙 Näed mind pimedas."},{"text":"🌕 Mõnikord olen täisring."},{"text":"🌙 Mõnikord olen kõver."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Päike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen väike särav täpp pimedas taevas. Mind on väga-väga palju. Kes ma olen?","hints":[{"text":"✨ Ma säran öösel."},{"text":"🌌 Ma olen pimedas taevas."},{"text":"Mind on miljoneid!"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Täht","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen planeet, kus me kõik elame. Mul on maad ja vett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌎 Me elame siin."},{"text":"🏞️ Mul on mägesid ja ookeane."},{"text":"Olen planeet."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"🌌"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen sõiduk, mis viib inimesi kosmosesse. Ma teen palju müra ja lendan väga kiiresti! Kes ma olen?","hints":[{"text":"🚀 Ma lendan kosmosesse."},{"text":"👩‍🚀 Mind kasutavad astronaudid."},{"text":"Ma lähen väga kõrgele taevasse."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rakett","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"🌌"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen väike, elan suurtes rühmades ja mulle meeldib toidupuru tassida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐜 Olen tilluke tööline."},{"text":"🏠 Ma elan sipelgapesas."},{"text":"🍫 Ma kannan endast palju suuremaid asju."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Kimalane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐛"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Alustan röövikuna ja siis lendan värviliste tiibadega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌱 Ma armastan lilli ja nende nektarit."},{"text":"🌈 Mu tiivad on tihti väga kirjud."},{"text":"🐛 Enne kui lennata sain, roomasin lehtedel."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐛"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Hüppan väga kõrgele ja teen jalgadega siristavat häält. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦗 Mul on pikad jalad hüppamiseks."},{"text":"🌿 Ma elan murus."},{"text":"🎻 Mu \"muusika\" tuleb jalgade või tiibade hõõrumisest."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Ämblik","isCorrect":false},{"label":"Kiil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐛"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Lendan lillelt lillele, et koguda nektarit millest teen midagi magusat. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍯 Ma teen mett."},{"text":"🌼 Ma aitan lilledel kasvada, kandes õietolmu."},{"text":"🐝 Ma elan tarus."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Vaablane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐛"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen väike ja punane mustade täppidega, arvatakse, et toon õnne. Kes ma olen?","hints":[{"text":"⚫ Mul on seljal täpid."},{"text":"🍀 Inimesed loevad mõnikord mu täppe."},{"text":"🔴 Mu värv on tavaliselt erkpunane."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Kimalane","isCorrect":false},{"label":"Ämblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐛"}}]}